# Jogo da forca em C

Projeto da disciplina "Técnicas de Desenvolvimento de Algoritmos" (2020.2) | Curso: Análise e Desenvolvimento de Sistemas | Instituição: Unipê



Equipe:

Carolina Cigerza de Camargo

Fabio Franca Lucena Filho

Raissa Batista dos Santos Silva

Weslley Primola Nogueira